Les données utilisées pour les tweets ont été téléchargées sur : https://data.world/jvilaplana/catalan-tweets

L'idée de départ était d'utiliser les données de l'utilisateur connecté. Pour certains soucis on n'a pas pu le faire.

Pour les statistiques pour Facebook, on arrive à connecter l'utilisateur à son compte. Finalement, on a stocké quelques données et avons fait une représentation graphique.

Connexion à Facebook : code inspiré de https://enappd.com/blog/facebook-login-in-ionic-react-capacitor-apps/118/